【全港最多座位】豪華戲院服務港人28年 今日光榮結業

新寶院線旗下4間戲院，屬於行內人稱太子的陳榮美所有，不過電影迷以後要睇戲，將會少一個選擇。

新寶院線今日在FB宣佈，位於旺角的豪華戲院光榮結業！豪華戲院今日最後一日服務香港人，新寶院線感謝香港人在過去28年一直對豪華戲院的支持。豪華戲院於1991年開業，是新寶院線中較舊式及佔地最大的戲院，全院2個影院各有960個座位，數量為全港最多，內部裝潢富有80年代特色，票價比其他戲院為低，不少人留言對結業消息覺得突然，並希望可以擇日開放參觀或買到戲院的舊式凳作留念。在豪華戲院結業後，同區除了同院線的新寶戲院，另外還有Cinema City、UA及百老匯3間院線。

城規會本月15日審理豪華戲院重建的相關申請，據資料顯示，該申請以9倍地積比興建一座24層樓高，包括3層地庫及3層平台的銀座式商廈，據知重建後物業會有戲院。

終於執
其實喺豪華睇啲冇咁大製作嘅戲ok㗎喎
又平又正 亦唔覺個場有異味
至於有冇鬼就唔知啦 睇過幾次都冇事

咁突然
而家有冇戲院大過豪華？

算有既 聽過有啲正職話見過鬼火
利申：前員工

出名有鬼架

我對上一次去豪華睇戲，已經係細個去睇鬼佬版街頭霸王啦

個廁所好恐怖

搞錯，點解唔早d通知聲

今日先去完
個場十個人都冇

留名睇人覆當年係豪華食住叉雞飯煲住煙睇戲

係入面打邊爐 食榴連

原來我從來都無去過
細個覺得佢唔就腳
寧願去新寶

關咩事
旺角 百老匯 新寶 cinema city ua 都無執

去過一次睇戲咁大把，得好少人個場又大又平其實好正

全香港唯一可以公然食煙又唔會俾人趕嘅戲院。

見過一家大細拎住個KFC桶餐入去食撚住睇

邊有鬼，嗰間8x年代先開
香港地最猛嗰間就喺金陵戲院

係，佢個場的確好大，但個喇叭異常地細聲，睇得好辛苦，早一年前都叫好d

食住叉油雞髀飯睇戲

豪華都無心做，銀幕三截色，喇叭勁細聲
除左歷史感情外，呢間野根本唔值留戀

咁old school既戲院係咪剩返寶石

巴倫紐

翻新咗好耐

巴倫紐其實歷史耐過豪華、寶石
不過巴倫紐會與時俱進又網上訂票，最近大翻新後都好咗好多，屯門多人支持